仲可以做啲咩？長文話你知點解運動降溫

深夜訓唔著

訓唔著2

失落感是源自內心的過高期望
世人是懵懂的
清醒者只是少數
所以需要引導
只有互相理解 先可以堅持到見到希望

⋯⋯

真正有覺悟嘅係少數 而知已知彼嘅更加少
旁邊手足做到幾多 自己做到幾多 敵人能耐幾多
其實抗爭左咁耐多少都有個底
每次都希望可以贏返少少
但事實係每一仗都只係打緊徹退戰 安全徹離已經算係咁
每次都希望係最後一仗
但事實係會進入長期抗爭 單單為其中一個戰場係唔值得
唔係心灰意冷只係認清左事實
人地武裝恐怖分子 我地只係雜牌軍
而個勢係咁走 就只能順水推舟
能夠做就只有選擇最適時嘅行動

到底係想要打狗 到底係想要期望嘅抗爭畫面 到底每次行動想做到啲咩
到底係習慣左 麻木左要做呢啲行動 定係自己畀左勇武一個刻板印象 到底我係咪勇武 咩先叫勇武
保持思考 唔好畀習慣 風向 過量資訊 限制自己思考忘記思考

不過我相信終有一日係要同班狗死鬥
但呢一日到之前 點樣彌補自身不足 就係每個人自己嘅修行

始終香港人仲係相對有錢
唔好期望本身仲係日日飲飲食食既港豬 突然幾個月過後會願意流血革命

操之過急都唔係一件好事

老實講
場運動我覺得就咁完啦
而家只係推緊一個又一個年輕人去死
永遠屌得最大力嘅
都係無上過最前
即管話我風向撚
只係講事實

唔想再見到有年輕人犧牲
而重點係，中共會殺哂抗爭者全家

依家係堅持緊五大訴求 實質點樣一步一步實現就真係愈黎愈迷失